點解香港工時咁長 仲未計OT

好辛苦

你唔努力啲做
我點賺大錢

好羨慕其他國家返6個鐘左右就收工

係 好葡萄